iOS whatapps 更新左好難用 好唔方便

有冇方法降級

你落去佢咪又逼你update

Jb左先啦

你只有兩個選擇

1. 逆來順受

2. 反抗 抵制佢用其他

講乜

個即時動態根本無人用

whatapps

In Telegram I trust

做乜鳩

即時動態好似要人地有add你電話做聯絡人先比到你睇

又幾 差唔多一尻樣

點解我笑左一下

掉轉左姐

咁唯有受啦